而我卻確信你是戇鳩

誰人做隻狗被嫌棄正柒頭

郭富城既弱？

張國榮既追？

耶和華既愛！

耶教主題曲

今次真係要問邊間教會

話時話菜街個輪椅阿伯係咪已經冇再出現?

常聽說世界 笑柒恆狗
冷眼看你 似條柒頭
成地U cert 香港裡誰都有
周街八大像野狗

而我確信 我是恆狗
永遠也會 似條柒頭
其實高考失守理由虛構
點解要讀恆大難想透

誰人入錯U沒朋友似柒頭
下世考試別再衰咪再失手
哪個柒頭敢講我校九流
其實KongU先至最柒最濕鳩

恆大入去都係良師加益友
小巴一架仲會揸到去村口
吃喝住行搵工也沒憂愁
其實邊間先至似狗竇

我每日返U也沒憂愁
唯獨Grad左一世冇得救

啱哂聲？ 比人偷咗ac呀？

趣嗎？

趣 正皮我比嘅 你可以正正經經改到歌未幾好

個柒字用得太多

證明恒管夠晒柒